是日下午茶餐 餓撚請入。。。

咁大隻既
大隻過大快活

雪菜米好好食架

但我覺得大快活好食啲，大家樂好油。

果杯咩黎

隻肶同你一樣

呀b
係石板街黑牛呀

即係點呢柒頭？我人蠢要講白啲先會明

乾爭爭咁
D肉應該鞋鞋地
炸肶好食d

好豐富

唔想食炸髀呀，驚炸到乾哂

係呀布丁

做咩呀南仔

果杯咩黎？

又餓又食飯食得慢，搞到冇心機食

石板街黑牛呀

幾時先會完全好返架

杯黑牛飲過幾好飲
但有是果仁係敗筆

我都覺，就咁朱古力味雪糕仲好

.肶肶

啖啖肉
但油咗啲

我細個會奶埋碟D油

好味